有圖 舊屎沖極都沖唔走

沖左幾次都係咁 轉幾個圈整到周圍都係屎
屌

拎把較剪剪兩半就沖到

傳說中既鈄屎

Bam

死都唔撚走

得廚房剪野食用 唔係太好既

下次咪撚放入雪櫃啦

幾多日無屙屎舊屎先可以硬到咁

食咩食到d屎成碌鳩咁既樣

操屁啦 bam三小

食好撚多肉

硬到咁
菊花還好嗎

用木筷子夾起食左佢啦

樓主食咩黎

睇得出轉左幾個圈
轉圈轉圈哈姆共你

兜過幾個圈
看硬糞旋轉

Show Blocked User - 清水健興大廈

真係有圖